大交合是咪癡能左線，今日熱到仆街

永遠都係30-34度
起碼40度啦

d女女條褲短到

因為啲雨水去晒長江

哩個百年難得機會，我寧願熱多一個月，都要浸死佢哋

咁能高人工都唔能做野，教返凍d 唔撚得既

今年夏天算涼，我覺得30度日子好似都唔多

熱Q死 日日都三十幾度 一出商場就即刻解凍咁

係天氣好果隻熱

咁熱咪好lo 出多d汗 個人精神d